4.2《A SUNNY DAY》关爱自闭症儿童

《自闭症儿童 A SUNNY DAY》 App免费应用程序 《A SUNNY DAY》是中央美术学院联合腾讯公益慈善基金会专门为罹患自闭症的儿童开发设计的一款关爱型教育软件，都说自闭症儿童是星星的孩子，央美联合腾讯通过深入自闭症之家及探访专业医师，经过为期一年的调研了解自闭症儿童的需求，从根本上关爱这群星星宠爱的孩子，帮助他们尽快康复。这款软件通过生动有趣的卡通人物形象和悦耳的美式英语发音，以游戏的方式分解教学，将儿童一天内基本的行为动作，分解成小的步骤，以互动的方式加以练习与强化。再加以简单明了、卡通化的页面设计，非常适合帮助自闭症儿童进行学习与操作。 4月2日是联合国确定的第四个“世界自闭症日”。此前，这款《A SUNNY DAY》已上传至iTunes供全球关心自闭症儿童的客户免费下载。愿这些星星们的孩子们都能得到大家的关爱！  